請問肩係膊頭*(狗隻#89955)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
梁天琦唔想入本民前

侮辱手足，將手足講到好似黑社會一樣

Rebuild our home, say no to mutual destruction

將手足講成暴徒，將爭取自由嘅人抹黑成打壓異見嘅人
支持獨裁政權者，無權享有言論自由